終於打贏終界龍 求祝福

好撚感動啊屌

CHING咁勁嘅
我啱啱先打得贏隻creeper

標題恭喜先啱 個腦short咗

認真咩合個盾就得

祝福巴打

吓，咩原來有盾㗎，次次用拳頭打勁多下先死，好難玩。日日都開隻驚出嚟掘個洞跳入去等算月，等兩三個鐘都唔敢出去。

屌你明顯假膠嚟

乜依家有盾架
睇嚟我真係太耐冇玩